散水撚=鬼

不變定律，叫佢地吔蕉+不推post

打緊仗既建議停上連登

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

俾人屌9都要講...究竟盲目不割蓆係咪好

席已割，唔到你唔走